{
  "id_query": "25430797",
  "total": 18398,
  "total_current": 200,
  "max_score": 44.03182,
  "origin_question": "Mình mua trả góp rồi nhưng chưa trả hết có mua trả góp được nữa ko",
  "hits": [
    {
      "score": 31.481136,
      "id": "28903033",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả góp 7 thường trả gần hết rùi có mua được trả góp nữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp tiếp sản phẩm không biết hiện anh đang góp với công ty tài chính nào để em hỗ trợ anh được cụ thể hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.424221,
      "id": "19912283",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mua trả góp nhưng chưa trả hết z c01 dc mua nữa k",
      "answer": "Chào anhAnh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.070242,
      "id": "30140574",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp đt chưa trả hết e có đc mua trả góp nữa không ạ",
      "answer": "Chào chịHiện chị có thể mua trả góp tiếp được ạ , không biết chị đang góp bên công ty tài chính nào vậy chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.19217,
      "id": "30749647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp nhưng trả chưa xong Giờ mình muốn 1 cái nữa đc không",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.191927,
      "id": "20191840",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 6 tháng nhưng giờ có tiền trả hết luôn được ko",
      "answer": "Chào anh,Anh trả góp 6 tháng nhưng giờ có tiền thì anh có thể trả hết luôn được nha, nhưng anh sẽ chịu thêm phí thanh lý với công ty tài chính nhé. Anh hãy mang Hợp đồng trả góp đến Công ty tài chính để được hỗ trợ nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.135866,
      "id": "20358062",
      "field_search": "question",
      "question": "Có vay bên ngân hàng khác rồi... nhưng  nếu mua trả góp nữa có được ko vậy...",
      "answer": "Chào anh,Anh vay bên Ngân hàng khác thì vẫn trả góp sản phẩm bình thường nha. Anh nên chọn Công ty tài chính ( Ngân hàng ) khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp tên Ngân hàng anh đã vay, thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.094015,
      "id": "18175475",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp ý.đã mua 1 lần nhưng chưa trả xong có đc mua lần nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vẫn có thể tham gia trả góp được nữa tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính và để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn chị nên làm với công ty tài chính khác sẽ tốt hơn. Nếu được chị có thể cho em biết công ty tài chính chị đang góp cùng với tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha.  Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.847944,
      "id": "25688506",
      "field_search": "question",
      "question": "trước mình có mua trả góp nhưng rồi nợ sấu . bây giờ mình muốn mua trả góp tiếp thì có được k vậy . nợ xấu đã trả song rồi .",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên,  anh có thể làm một hồ sơ trả góp mới với công ty tài chính khác công ty tài chính anh bị nợ xấu để có tỉ lệ duyệt cao hơn anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tên công ty tài chính anh đang bị nợ xấu để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.66816,
      "id": "27559185",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang trả góp. hiện tại đã trả được 7 tháng rồi còn 5 tháng nữa thì có đc mua trả góp tiếp ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng chị nên mua trả góp với 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về công ty tài chính mà chị đang mua trả góp, số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.35768,
      "id": "27628083",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua đt trả góp nhưng mình có nợ sấu thì có mua nữa đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh!Dạ trường hợp này anh cứ làm hồ sơ xem sao ạ, em không có thông tin cụ thể được nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.014648,
      "id": "21253614",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có 1 một đt trả góp trả đc 3 tháng có mua đc trả góp nữa ko .",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh có thể mua trả góp thêm điện thoại nhưng tỷ lệ duyệt hồ sơ không cao anh nha. Theo em anh nên thanh lý xong hợp đồng cũ rồi mua trả góp tiếp như vậy sẽ nhanh chóng hơn đấy ạ.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.830263,
      "id": "21168344",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi với  mình đã tưng mua trả góp điện thoại tại tgdd và hiện giờ vẫn đang trả góp vì chưa hết thời gian hợp đồng. mà bây giờ mình muốn mua trả góp thêm 1sp nữa có được không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua trả góp thêm sản phẩm khác được nha anh, tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính khác sẽ có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.36686,
      "id": "18456193",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp giờ mua trả góp nữa dk k",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn có thể tham gia trả góp được nữa tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính và để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nên làm với công ty tài chính khác sẽ tốt hơn. Nếu được anh có thể cho em biết công ty tài chính anh đang góp cùng với tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.251732,
      "id": "20921488",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua dt ip5s mình mua trả góp. Nhưng có tiền mặt rủi nhung lai lo muốn trả góp nữa. Như vậy có tính lãi trả trả góp lo add",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh có đủ tiền thì anh có thể thanh lý sớm hợp đồng hiện tại, không phải chịu lãi suất các tháng còn lại, nhưng sẽ chịu phí thanh lý sơm nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.185986,
      "id": "22505026",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp nhưng không trả 6 tháng, góp 2 tháng được không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc công ty tài chính không hỗ trợ anh gói góp trong 2 tháng, anh có thể chọn gói trong 6 tháng rồi thanh lí hợp đồng sớm nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.173462,
      "id": "20658266",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang vay bên credit trả gần hết rồi còn vài tháng nữa chừ trả góp được kh ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể đăng ký mua góp với công ty HomeCredit chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.084478,
      "id": "28298511",
      "field_search": "question",
      "question": "ví dụ em mua trả góp nhưng qua tháng sau em trả hết thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể thanh toán sớm trong 1 lần luôn được ạ. Anh ra Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.017887,
      "id": "24737460",
      "field_search": "question",
      "question": "20t được mua trả góp được chưa vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ 20 tuổi chị được hỗ trợ góp rồi chị nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.92346,
      "id": "21679834",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp có được mua thêm sản phẩm nữa không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.8987,
      "id": "24643087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD, Mình muốn mua trả góp Iphone 6s plus,nhưng sau này khi có tiền rồi mình có thể thanh toán tiền mua trả góp luôn một lần được không?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp, sau này có tiền thì chị thanh toán hết 1 lần được chị nha. Và chị sẽ chịu phí thanh lý hợp đồng do công ty tài chính họ quy định. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.801792,
      "id": "27943474",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip trả góp mà hiện gio mình đang trả góp 1 cái điện thoại khác . v mình có thể mua ip trả góp nữa được k ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp của chị nên trả góp với công ty tài chính khác để khả năng duyệt hồ sơ cao hơn chị nhé. chị cho em xin thông tin là chị đang góp với công ty tài chính nào vậy ạ? Hiện chị đã góp được bao nhiêu tháng vậy ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.569622,
      "id": "19486944",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp,có CM nhưng chưa đủ 18t vậy có được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn Hiền,Rất tiếc là nếu bạn chưa đủ 20 tuổi thì chưa tham gia góp được nha bạn! Bạn nên nhờ người thân đủ 20-60 tuổi làm hồ sơ góp thay cho bạn nhé!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.045248,
      "id": "22072991",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp 1 laptop trả được 2 tháng , còn 6 tháng nữa vậy e có thể mua trả góp thêm 1 điện thoại nữa ko?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.0436,
      "id": "22271010",
      "field_search": "question",
      "question": "Mjh mua trả góp 1 cái rồi ... pjo trả góp thêm cái nữa đc K vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Năng,Anh góp thêm 1 máy nữa vẫn được anh nha! Anh đang góp với công ty tài chính nào và góp được mấy tháng rồi ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.96171,
      "id": "22729592",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi? E có hồ sơ trả góp rồi nếu mua trả góp nữa có cần làm lại hồ sơ ko ad?",
      "answer": "Chào anh inhNếu anh đang góp 1 sản phẩm rồi thì anh có thể góp được thêm sản phẩm nữa nhưng với công ty tài chính khác, lúc này thì anh cần phải có đầy đủ giấy tờ để tham gia góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.682926,
      "id": "19543668",
      "field_search": "question",
      "question": "e trước cũng trả góp ở thế giới di động bây giờ trả góp song rồi có đc trả góp nữa ko ạg",
      "answer": "Chào anh NghĩaNếu trường hợp anh đã góp xong sản phẩm rồi thì anh hoàn toàn có thể làm hồ sơ trả góp khác tại Thegioididong.com anh nhé. Nếu được thì Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.54175,
      "id": "28537835",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bố mình đã đứng ra mua trả góp 1 cái điện thoại rồi,giờ muốn làm thủ tục trả góp 1 cái nữa được k",
      "answer": "Chào anh HiềnDạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì bố anh vẫn mua trả góp tiếp với công ty tài chính khác được anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.470997,
      "id": "26716456",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua 2 cái nhưng ko đủ tiền mua trả góp được ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể làm hồ sơ trả góp với 2 công ty tài chính khác nhau ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.44553,
      "id": "21414338",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp mà lại trả hồ sơ về thì có mua đc bên chỗ khác ko ạ em chưa mua trả góp ở đâu cả",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp nhưng bị trả hồ sơ về thì anh có thể mua trả góp với Công ty tài chính khác vẫn được nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.408573,
      "id": "23976585",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua trả góp bên FE CREDIT rồi. Bây giờ mua trả góp tiếp có cần phải làm & duyệt hồ sơ nữa không ?",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì anh vẫn phải làm hồ sơ để được công ty tài chính duyệt lại từ đầu anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.36495,
      "id": "17770715",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh năm 1997 đã mua được trả góp chưa",
      "answer": "Chào anh Tú,Trường hợp này thì anh có thể cho em thông tin về ngày tháng sinh của anh được không ạ? Để em kiểm tra xem anh đã đủ điều kiện để mua trả góp chưa anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.250477,
      "id": "23657431",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.,Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này thì anh có thể chọn gói 6 tháng gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, nếu anh muốn trả đủ hết sau 1-2 tháng thì có thể thanh lý hợp đồng nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hố sơ ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.218887,
      "id": "20258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp 1 lần rồi. Giờ mua tiếp thì có cần mang giấy tờ theo nữa không.",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp 1 lần rồi thì giờ anh mua trả góp tiếp vẫn phải mang giấy tờ làm hồ sơ lại anh nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.211761,
      "id": "28666501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ e muốn mua trả góp mà e mua xe trả góp còn 1 tháng nữa thì e có mua trả góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ không biết là anh đang mua xe trả góp cho công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.1767,
      "id": "17528283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt cọc mua máy này nhưng giờ không muốn mua nữa thì có được trả cọc ko???",
      "answer": "Chào anh Tân,Nếu anh không có nhu cầu mua máy nữa thì bên em sẽ gửi lại  tiền cọc cho anh nha! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.084198,
      "id": "17620468",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua trả góp a5 2016 đk 3 thag chưa trả xong trả trước 4t rồi muốn đổi sag ip6 hay a5 2017 có đk ko ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Nếu anh mua Samsung Galaxy A5 2016 mới thì đổi sang iPhone 6 hay A5 2017 được anh nha! Anh có thể cho em biết là anh đang góp gói lãi suất nào, tổng số tiền còn lại anh cần góp là bao nhiêu để em tư vấn cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.076801,
      "id": "26674883",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp samsung j7 pro còn 2 lần thanh toán nữa là trả hết, mỗi lần trả là 1trieu170nghin. Giờ mình muón đổi trả góp ịphone 6 32g có đuoc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua góp lãi suất thường, anh có thể đổi máy khác, giữ nguyên khoản vay và bù tiền chênh lệch ạ! Anh mang máy đến siêu thị để bên mình tư vấn cụ thể hơn ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.031937,
      "id": "23943811",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp nhưng mình chưa có bằng lái xe có thể thay thế bằng các giấy tờ khác được k bạn",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng cmnd và sổ hộ khẩu cũng được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.03035,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.007807,
      "id": "27400543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đang trả góp laptop còn 2 tháng em có thể trả hết rồi trả góp điện thoại được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp hết Laptop và tiếp tục trả góp Điện thoại được nhé. Không biết hiện tại anh đang trả góp Laptop với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.952463,
      "id": "19976353",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh năm 1998 chưa mua trả góp được à qtv",
      "answer": "Chào anh Khánh,Hiện anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể mua trả góp được anh nhé, anh có thể nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho anh đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.913748,
      "id": "18735200",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e mua góp Fe còn 2 tháng nữa hết giờ em mua góp thêm cái góp Fe được không,trả trước 50%",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể góp tiếp 1 sản phẩm khác với công ty tài chính FECredit anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.895515,
      "id": "22985176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua a9 pro trả góp được 5 tháng rồi. Nhưng mình k muốn dùng nữa. Muốn đổi qua ip6 32g giá 8tr9 thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh.Trường hợp này nếu anh trả góp khác gói 0% anh có thể đổi máy góp và mất phí là 40% giá trị ạ.Nếu anh góp gói 0% anh phải hủy hợp đồng góp bên em mới hỗ trợ anh đổi máy ạ.Anh vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm nếu có ra siêu thị Thegioididong.com để có thông tin chính xác nhất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.876686,
      "id": "26628398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc trước e có mua oppo f1s đang trả góp bên FE credit trả còn 1 tháng cuối nữa là xong mà giờ e muốn mua trả góp ip6 bên FE credit có mua được không ạ hay phải trả hết mới được mua ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh cứ thử góp tiếp rồi công ty tài chính FeCredit sẽ xét duyệt cho anh nha! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.833513,
      "id": "23266664",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có được trả góp ko a",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh mua online với giá 8.490.000₫ vẫn được hỗ trợ mua trả góp ạ, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.820417,
      "id": "29890249",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp iphone6 nhưng mình làm ở xa ko có hộ khẩu có trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh cần đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được rồi anh nha, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.818794,
      "id": "26143681",
      "field_search": "question",
      "question": "19t mua trả góp được ko?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh là sinh viên đủ 19 tuổi thì có thể tham gia gói lãi suất sinh viên của công ty FeCredit trả trước từ 10-40% góp 6-12 tháng với CMND và Bằng lái xe/ Hộ khẩu ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.796673,
      "id": "26674885",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp samsung j7 pro còn 2 lần thanh toán nữa là trả hết, mỗi lần trả là 1trieu170nghin. Giờ mình muón đổi trả góp ịphone 6 32g có đuoc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua góp lãi suất thường, anh có thể đổi máy khác, giữ nguyên khoản vay và bù tiền chênh lệch ạ! Anh mang máy đến siêu thị để bên mình tư vấn cụ thể hơn ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.79475,
      "id": "22522623",
      "field_search": "question",
      "question": "Luc truoc e mua tra góp nhưng có từng bị trễ và đã trả xong cach đây 4 tháng rồi ...thì e có thể mua trả góp lại được hk ạ",
      "answer": "Chào anh,Thông tin của anh, em đã hỗ trợ ở bình luận trước đó anh nha! Anh tham khảo tải lại trang để xem câu trả lời nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.76292,
      "id": "25436324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua máy cũ trong tgdd có được trả góp không ạ. Và 18t đã được trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, nhưng bên em hiện không hỗ trợ khách hàng 18 tuổi mua trả góp được anh vui lòng nhờ người thân đủ từ 20 đến 60 tuổi có đầy đủ giấy tờ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.743126,
      "id": "21311286",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa đủ 20 tuổi có đc mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh SơnAnh tính đến hiện tại chưa đủ 20 tuổi nên chưa mua trả góp được ạ, anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hợp đồng trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.741768,
      "id": "27187098",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp nhưng chỉ có giấy chứng minh nhân dân, có được ko ạ tại mình đi làm xa nhà mình muốn trả góp trước 50 phần trăm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với mỗi CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) mình chưa thể mua trả góp, vui lòng bổ sung thêm sổ hộ khẩu(có tên mình) hoặc bằng lái xe(bản gốc) ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.704506,
      "id": "26353112",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có được km ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện mua trả góp vẫn được nhận khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) bình thường anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.659418,
      "id": "26082677",
      "field_search": "question",
      "question": "Rồi em muốn trả trc 20% mà đó giờ chưa mua trả góp lần nào vậy giờ em muốn mua trả trc 20% góp 12 tháng",
      "answer": "Chào chị Hiện trước khi tư vấn gói lãi suất cho chị thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.65459,
      "id": "26585224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình có muamua samsungSamsung J3 nhưng chưa góp xong khoảng còn 1 tháng gì đó là hết , và bên FE CREDIT có cho mình vay tiền số tiền là 10 triệu, nhưng mình đã thanh toán luôn 1 tháng tiền điện thoại Samsung J3 , bây giờ mình đã có vay bên FE CREDIT , nhưng hiện tại mình muốn mua thêm IPhone 6 32g trả góp , đã vay rồi thì mua trả góp nữa được không ạ , mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể làm hồ sơ với Home Credit nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.553724,
      "id": "17842694",
      "field_search": "question",
      "question": "có mỗi cmnd có mua trả góp được ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND thì anh không thể tham gia trả góp nha anh, anh cần thêm Hộ khẩu hoặc bằng lái xe , nếu như anh có thêm hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp anh nhé. Không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.514305,
      "id": "21981562",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua oppo a37 dùng đc 3tháng rồi tại tgdđ trưa trả góp hết. Nay mình muốn đổi trả lại Để mua iphon6 32g có đc kô vậy",
      "answer": "Chào anhnếu anh góp với gói có lãi suất và máy của anh khi mua là máy mới không lỗi thì anh có thể đổi sang sản phẩm khác mà vẫn trả góp hàng tháng bình thường nha anh. Thông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.493004,
      "id": "28929510",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang trả góp được 9/18 tháng, vậy giờ mình muốn mua điện thoại trả góp nữa được không admin. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh, Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.478949,
      "id": "27414249",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa shop cho hỏi. đứng ra mua đt trả góp mà chưa góp hết. muốn mua thêm cái góp nữa đc hông ? 1 người đứbg 2 cái đt á",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đang trả góp 1 máy thì bây giờ chị có thể tham gia trả góp thêm máy khác chị nha. Chị nên chọn góp với công ty tài chính khác ạ. Không biết chị đang góp với công ty tài chính nào và chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.47387,
      "id": "24102249",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp được lấy bằng lái & CMND của mẹ mình được k ạ. Vì CMND &BLS của mình có trả sp khác rồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì mẹ anh phải đi cùng với anh ra siêu thị làm hồ sơ góp anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.448687,
      "id": "17749333",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmdd và bằng lái xe trả góp đc kg adm..tại đang trả góp j7 chưa hết",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp với giấy tờ anh hiện có thì anh vẫn có thể tham gia tra góp anh nhé. Không biết hiện anh đang góp Galaxy J7 với công ty tài chính nào ạ ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.43139,
      "id": "27633547",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi đã có mua 1 sản phẩm trả góp rồi, giờ muốn mua trả góp 1 sản phẩm khác có được không vậy",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh có thể làm hồ sơ với công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt cao hơn nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin tên công ty anh đang góp, độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.419964,
      "id": "24254890",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp được kong",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ) thì có thể trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.401026,
      "id": "18222676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang có vay trả góp bên điện máy xanh. Giờ muốn mua trả góp nữa có dk k ạ",
      "answer": "Chào anh Ý,Dạ anh vẫn có thể tiếp tục trả góp được anh nha, tuy nhiên nếu được anh có thể chọn sang công ty tài chính khác để tỷ lệ hồ sơ được duyệt cao hơn anh nhé. Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.367718,
      "id": "29042969",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi, đang trả góp laptop có được trả góp iphone 6 nữa k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, không biết anh đang trả góp bên công ty tài chính nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.363276,
      "id": "23571037",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp, chưa góp tháng nào, giờ bán máy lại có đc ko?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đã đăng kí hồ sơ và đã được duyệt rồi nhận máy mà lại không muốn sài nữa thì chị có thể được trả và bị tính phí giữ máy và thanh lý hợp đồng với cty tài chính.Chị vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị để được nhân viên tư vấn hỗ trợ tốt hơn ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.300276,
      "id": "26585833",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình có muamua samsungSamsung J3 nhưng chưa góp xong khoảng còn 1 tháng gì đó là hết , và bên FE CREDIT có cho mình vay tiền số tiền là 10 triệu, nhưng mình đã thanh toán luôn 1 tháng tiền điện thoại Samsung J3 , bây giờ mình đã có vay bên FE CREDIT , nhưng hiện tại mình muốn mua thêm IPhone 6 32g trả góp , đã vay rồi thì mua trả góp nữa được không ạ , mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể mua góp tiếp bình thường ạ! Anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HOmeCredit trả trước khoảng 3.995.000₫ mỗi tháng khoảng 529.500₫ góp 8 tháng ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.292149,
      "id": "30479200",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi... Bà gì mình mua tủ đông trả góp khoản nữa tháng nay không biết có thể mua điện thoại góp được nữa  không  ??",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.196606,
      "id": "26165608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình đặt online rồi mua TGDĐ mình mua trả góp được kh ạ",
      "answer": "Chào chị Vy. Dạ. Chị đặt mua online rồi chị mua trả góp được chị nhé. Nhưng online giá rẻ chỉ áp dụng mua trả góp lãi suất thường thôi chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.190643,
      "id": "28722576",
      "field_search": "question",
      "question": "mua buổi tối có trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Buổi tối thì anh ra siêu thị trước 20h để làm thủ tục và lấy máy trong ngày luôn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.189308,
      "id": "23239908",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình trả góp, kiểm tra như kia là mình trả hết nợ rồi đúng không",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, theo kiểm tra thì anh đã hết nợ công ty tài chính còn nếu anh muốn chắc ăn hơn nữa thì anh nên gọi đến công ty tài chính để được hỗ trợ trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.18485,
      "id": "28002092",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được km 500k ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện anh đang muốn hỏi khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  hay khuyến mãi giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.085032,
      "id": "18524424",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình có thể trả góp 3- 4 tháng 1 lúc đc ko",
      "answer": "Chào anh ThùyVới tiếc vì đã thông tin chưa đúng tới anh, trường hợp này thì anh có thể trả trước cho nhiều tháng với tổng số tiền tối đa là 20 triệu thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.08282,
      "id": "18674714",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ssj7 trả góp bên tgdd, tháng sau mới hết hạn trả. H e muon mua ip6 32gb trả  góp thì có đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vẫn được tham gia trả góp sản phẩm này. Tuy nhiên bạn nên tham gia với công ty tài chính khác công ty tài chính đang tham gia để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.005508,
      "id": "25868630",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có mua đt trả góp và hiện giờ vẫn đang trả góp giờ muốn mua 1 chiếc đt trả góp nữa có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể tiếp tục trả góp Điện thoại khác vẫn được nha. Tuy nhiên chị nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết hiện tại chị đang trả góp với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.996628,
      "id": "19993690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút ạ  e có mua trả góp  dc  4 tháng  thì  có  dc  mua  sp  khác  trả góp  nữa  ko ạ",
      "answer": "Chào chị Lan,Nếu chị đang trong quá trình góp một máy, chị vẫn có thể tham gia góp thêm sản phẩm khác được và góp với công ty tài chính khác với công ty tài chính mà chị đang góp để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao nha chị!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.920568,
      "id": "20650337",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi mình có mua 1 điện thoại trả góp tại cửa hàng chưa thanh toán xong tiền hàng hàng mình vận động đều đặn và đầy đủ ạ mình có thể mua thêm 1 cái trả góp nữa được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.884237,
      "id": "17851535",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp mà mình chỉ có CMND và GPLX thì có thể mua trả góp được không ạ? Và hàng là chưa active 100% bản quốc tế ah?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hàng chưa active và là hàng quốc tế chính hãng anh nha.Nếu anh đã đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 1,75% của Homecredit, trả trước (50%):4.995.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):541.500₫. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì anh vui lòng để lại số điện thoại để em giúp anh làm hồ sơ trả góp online ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.845407,
      "id": "17472779",
      "field_search": "question",
      "question": "Em  con  trả  góp  3 tháng  nữa  có  thể  mua  tiếp  được  hk  ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp mình đang mua góp thì 1 sản phẩm thì vẫn có thể làm hồ sơ góp thêm sản phẩm nữa nhưng mình nên chọn công ty tài chính khác công ty tài chính cũ để tăng tỷ lệ duyệt ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.777817,
      "id": "22467512",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua xe trả góp bên sài gòn hd giờ mình có thể mua trả góp điện thoại này với lãi suất 0% được ko ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể mua trả góp 0% lãi suất iPhone 6 32GB với FE Credit hoặc Home Credit được ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.750818,
      "id": "20272191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp nhưng đặt giao hàng được không vây ad",
      "answer": "Chào chị, Khi tham gia trả góp chị phải trực tiếp ra siêu thị Thegioididong.com để làm thủ tục trả góp chị nhé. Bên em không hỗ trợ giao hàng chị nhé. Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.742874,
      "id": "23822114",
      "field_search": "question",
      "question": "mua máy giặt trả góp ,giờ mua thêm cái dt trả góp nữa đc k add",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua thêm sản phẩm điện thoại  trả góp được đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.733334,
      "id": "29639871",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp nhưng k trả trước tiền đc k shop..tháng sau bắt đầu góp",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ, nếu anh có CMND, hộ khẩu, Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 6-9-12 tháng tùy anh chọn ạ, anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.700602,
      "id": "25425931",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và sổ hộ khẩu có mua trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu là trả góp được rồi nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.699898,
      "id": "32774438",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua đt trả góp ngày mai đến kì hạn trả góp nhưng đang dịp Tết thì cửa hàng thế giới di dộng đã làm việc chưa và tôi có thể qua mấy ngày nửa đóng có được ko",
      "answer": "Chào chị, Thegioididong.com đang mở cửa rồi chị nhé. Chị có thể ra Thegioididong.com gần nhất đóng tiền được ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.646568,
      "id": "21044059",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất thẻ trả góp nhưng còn hợp đồng liệu có trả góp tiếp đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này, anh vẫn có thể tiếp tục trả góp anh nha, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com đọc số hợp đồng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.55943,
      "id": "22845637",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua trả góp đt những giờ ko muốn dùng nữa trả lại có đc ko",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng thanh lý hợp đồng trả góp thì bên em sẽ thu lại và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.55062,
      "id": "20323476",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình từng mua trả góp và trả xong 5-6 tháng gì đó rồi giờ muốn mua trả góp cái này thì có cần làm lại hồ sơ ko . Ở gò công có sp này ko",
      "answer": "Chào anh Triệu,Nếu anh góp xong thì anh có thể làm hồ sơ để góp tiếp ạ. Và sản phẩm hiện tại đang có hàng tại Gò Công anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.549988,
      "id": "17801393",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang mua hàng trả góp tại tgdđ v e có thể mua trả góp thêm nữa đc hoq ạ..",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia trả góp anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác đó anh ạ. Để tăng tỉ lệ duyệt hồ sơ anh nên làm hồ sơ với công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang tham gia trả góp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.507286,
      "id": "26247821",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp iphone 6 32gb, trả trước 30% góp trong 12 tháng, nhưng chỉ có CMND + GPLX, như vậy có mua trả góp đc ko a?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND, bằng lái xe anh sẽ đưa trước 2.397.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 618.000₫(góp 12 tháng) lãi suất 1.91% của HomeCredit anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.48501,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.479076,
      "id": "26172401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình đã mua một sản phẩm rồi đang trong thời gian góp jai cho e hỏi e có thể mua được trả góp tiếp ko",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin  thông tin là anh đang mua trả góp với công ty tài chính nào vậy ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.477425,
      "id": "30371619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0%, trả trước 3trieu, góp 6thang... vậy mình mua theo giá nào được hả bạn.",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh muốn trả góp lãi suất 0% thì anh sẽ mua với giá thường anh nha. Nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của Home Credit, trả trước khoảng 2.247.000₫ (30%) và góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp 6 tháng). Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên thì anh cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.45573,
      "id": "21288803",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trước 0đ được ko ạ",
      "answer": "Chào chị TrangVới gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit chị có đầy đủ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện là tham gia được rồi ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.454294,
      "id": "21804797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,mình có CMTND nhưng ko có bằng lái xe thì có đc mua trả góp không?",
      "answer": "Chào anh.Nếu không có bằng lái xe, anh có thể sử dụng hộ khẩu thay thế được đó ạ, không biết anh có thể bổ sung hộ khẩu không anh?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.416569,
      "id": "20509134",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e đã mua trả góp tại Tgdd oy em có mua trả góp nữa đc ko.. Em đã đóng trả gop đc 3 tháng.",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể góp tiếp nha anh. Anh đã góp với công ty tài chính nào rồi ạ và anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.40507,
      "id": "20008377",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 sp trả góp đến 1.12 là xong giờ e có thể mua góp được nữa k shop",
      "answer": "Chào anh,Anh có mua 1 sản phẩm trả góp đến 1/12 là xong thì giờ anh vẫn mua tiếp sản phẩm khác trả góp được nha. Anh nên chọn công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn anh nhé . Anh hãy cung cấp tên Công ty tài chính anh đã tham gia, thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.386892,
      "id": "27704146",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhờ người khác đứng tên trả góp nhưng người đấy cũng đang trả góp có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Anh có thể nhờ người thân làm hồ sơ trả góp thay anh với công ty tài chính khác thì tỉ lệ duyệt cao hơn đó ạ. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi người thân, gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.380291,
      "id": "29097898",
      "field_search": "question",
      "question": "quản trị viên ơi cho mình hỏi mình vừa thanh toán trả góp xong ,vậy mình có được mua tiếp một máy nữa được không ạ ( mua tra góp ạ )",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể tiếp tục góp tiếp máy khác ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.338158,
      "id": "18432480",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang trả góp đt j7 prime, vậy em có thể mua trả góp thêm 1 cái này nữa đc ko a",
      "answer": "Chào anhAnh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.331264,
      "id": "22113502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trả góp nhưng e đưa trước 3triệu. Rồi mỗi tháng em trả 1trieu đến 1trieu5 được không",
      "answer": "@Ngô Văn Thành: sim4g nghe gọi lên mạng 70k được 7g nhiêu z",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.272224,
      "id": "17872876",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang nợ home credit liệu có mua dc trả góp nữa ko vậy",
      "answer": "Chào anh Bách,Anh đang nợ của HOMECREDIT thì vẫn có thể mua góp được nha. Tuy nhiên, theo em thì anh nên chọn gói lãi suất của công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.21486,
      "id": "24473622",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi,em đang mua trả góp sam sung galaxy j7+ đến ngày 9 tháng 4 là e trả hết hợp đồng mua trả góp thì em có được phép mua tiếp iphone 6 trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.188877,
      "id": "22029985",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc trước mẹ em có góp điện thoại sau khi góp xong thì ngân hàng có tư vấn vay và mẹ em đã vay nhưng tới nay chưa trả hết vậy mẹ em có thể đứng tên góp điện thoại nữa được không ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ vẫn được chị nhé. Tuy nhiên để có được tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn, mẹ của chị nên chọn tham gia góp với công ty tài chính khác với ban đầu đó ạ, chị có thể cho em xin thông tin giấy tờ cũng như tên công ty tài chính mà mẹ của chị đã tham gia để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.174511,
      "id": "31119075",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp có cần đem gì theo ko",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.169044,
      "id": "17914571",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi tí mình muốn mua máy trả góp ở lào cai nhưng hiện tại thì mình đang làm ở quảng ninh thì có được đóng tiền trả góp ở quảng ninh ko",
      "answer": "Chào anh! Anh có thể trả góp tại bất cứ cửa hàng Thegioididong.com nào trên cả nước anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.162827,
      "id": "17993804",
      "field_search": "question",
      "question": "chào qtv .mình muốn mua máy trả góp .bên mình có cho trả trước 50% giá trị máy trước 1 tháng và tháng thứ 2 trả hết được không ạ 😊",
      "answer": "Chào anhANh có thể trả trước 50% rồi tháng sau thanh lí sớm hợp đồng trả góp được ạ, anh cũng có thể đợi khi có đủ tiển rồi mua trả thẳng luôn cũng được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.147934,
      "id": "23163852",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp nhưng cửa hàng xa, vậy e đặt hàng rồi đến siêu thị làm giấy tờ trả góp rồi lấy máy hay sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, hay anh làm hồ sơ online đi ạ, anh làm hồ sơ online trước nếu hồ sơ được duyệt online thì anh mang thủ tục đến siêu thị duyệt 1 lần nữa, nếu thành công thì anh nhận sản phẩm luôn, anh cung cấp số điện thoại để em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.116064,
      "id": "26345451",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua trả góp được 20 ngày rồi.. vân tay ko nhạy có được đổi lại không và tính phí như thế nào",
      "answer": "Chào anh, nếu sản phẩm mình là sản phẩm mua mới tại  Thegioididong.com thì có thể 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm lỗi anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.1045,
      "id": "23906246",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mình muốn mua trả góp trả trước 0đ. góp 18 tháng có ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ có ạ, chị vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ chị có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước để em có thể hỗ trợ chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.100971,
      "id": "30672795",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp iphone 6 nhưng em mới 18t em có cmnd với giấy phép lấy xe liệu có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh Thọ,Dạ rất tiếc anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể làm hồ sơ trả góp được anh nha, tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ tuổi đứng tên trả góp giúp anh cũng được đó ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ anh tốt  hơn nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.092884,
      "id": "23925563",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì em mua trả góp ngân hàng FE Criet rồi ...V e có mua dc nữa k chị",
      "answer": "Chào anh,Hiện giờ anh có thể trả góp tiếp với HomeCredit được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.078861,
      "id": "19280771",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ em mua trả góp trả trước 0₫ online thì có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đăng ký mua góp Online gói trả trước 0Đ của FECREDIT nha. Khi hồ sơ góp được duyệt thì anh chỉ cần mang giấy tờ đến siêu thị xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp và nhận máy thôi ạ. Anh để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ góp Online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.074873,
      "id": "19885134",
      "field_search": "question",
      "question": "97 đủ tuổi mua trả góp chưa ad",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn sinh trước tháng 7, đủ 20 tuổi theo ngày tháng năm sinh thì có thể mua trả góp được nha. Nếu đủ điều kiện, Bạn có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.072231,
      "id": "23491218",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua 1 samsung trả góp tại TGDĐ ( chưa trả góp xong ) thì bây giờ e có thể mua trả góp 1 iphone 6 đc không ạ ?",
      "answer": "@Sương: samsung trả góp tại thế giới di dộng ạ, e nhầm",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.062668,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Nhưng mình đi lm xa nhà không có hộ khẩu chỉ có cmnd và gplx. Thì mình có dc mua trả góp không? Và trả góp theo hình thức nào lãi bn %? Cần trả trước bn tiền? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giấy tờ này đã có thể trả góp anh nhé, anh có thể trả gói lãi suất 4.31% trả trước 30% trả trong 12 tháng với Fe Credit và mỗi tháng khoảng 847.000₫, nếu quan tâm gói trả góp anh có thể để lại thông tin(tên   số điện thoại) và bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và tiện lợi cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.060646,
      "id": "19556750",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở nước ngoài có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị ở nước ngoài thì không trả góp được nhé. chị có thể nhờ người thân trong nước, trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.04926,
      "id": "21234231",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua dt trả góp chưa hết hợp đồng.gio muốn muacai dt tra gop nua co dc k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu anh đang góp một Sản phẩm thì có thể góp thêm một Sản phẩm khác được ạ. Chị có thể Thông tin công ty anh đang tham gia góp và có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.040676,
      "id": "23965656",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua trả góp giờ lo thích nữa có thể đổi trả lo nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả thì bên em vẫn hỗ trợ thu lại cho anh ạ. Anh muốn trả lại máy khi mua trả góp có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho anh cụ thể anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.036747,
      "id": "21280455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e chưa đủ 18t nhưng mà e đã có cmnd thì có đc mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Thủy,Rất tiếc là 18 tuổi thì bạn chưa đủ điều kiện tham gia góp nha bạn! Bạn nên nhờ người thân đủ 20-60 tuổi làm hồ sơ góp thay bạn nhé!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.003492,
      "id": "26147564",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp lãi suất 0phan trăm ma ko mua bao hiểm có được ko vay",
      "answer": "Chào anh,Với bảo hiểm gói vay mình mua trả góp sản phẩm lãi suất 0% không tham gia vẫn được anh nha, khi đó mình chỉ cần góp 541.500₫ (góp 8 tháng) khi trả trước 4.245.000₫ qua công ty tài chính HomeCredit với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và bằng lái xe(bản gốc) anh nhé, nếu được anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.979576,
      "id": "28167642",
      "field_search": "question",
      "question": "19t đủ đk mua trả góp chưa ak",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp của bạn vẫn chưa đủ tuổi để đăng ký trả góp bạn nhé. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi hỗ trợ trả góp cho bạn nhé.Mong bạn thông cảm. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.97113,
      "id": "27521597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em lỡ đặt hàng mua trả góp nhưng giờ em không muốn mua nữa làm sao em hủy được ạ",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ huỷ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.954784,
      "id": "27146055",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm mua cái iphone trả góp 0% ở Thế giới di.động mà hết cả 8tr,mua đắt rồi",
      "answer": "Chào chị Dạ.  Mong chị thông cảm, lãi suất 0% thì sẽ không phát sinh lãi suất hàng tháng. Nhưng sở dĩ có sự chênh lệch là  do phí thu hộ cũng như phí bảo hiểm chị nhé. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.939777,
      "id": "27459043",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lúc trước em đã trả góp thành công 1 lần rồi nếu muốn trả góp nữa có cần duyệt hồ sơ nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn cần phải duyệt hồ sơ trả góp đó anh nha. Vì với hồ sơ trả góp cũ đã trả góp xong thì bên em sẽ không lưu lại thông tin khách hàng nữa anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.930323,
      "id": "25798239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi .mình chỉ có CMND .giấy phép lái xe hình bị hư rồi có mua trả góp được không",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc GPLX của anh bị hư hình thì không trả góp được nha. Anh có thể bổ sung Hộ khẩu không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.925901,
      "id": "30324169",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được giảm giá hay ko vậy ad ?",
      "answer": "Chào anhDạ giá sốc có hỗ trợ trả góp anh nha. Dạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.925901,
      "id": "23337170",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có được tính gia onlike ko vây ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Anh vẫn có thể mua trả góp với giá online giá rẻ đó anh. Nhưng với giá online giá rẻ thì bên em không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.898468,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.886333,
      "id": "21834414",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua 1 cái oppo f3 6.990.000đ e trả trước 0đ và trả góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.401.000đ e đã trả được 5 tháng rồi. Mà giờ e muốn mua thêm 1 cái ip6 này trả trước 0đ nữa vậy có đc ko",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể mua trả góp tiếp cho máy iPhone 6 ạ, nhưng tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ thấp hơn ạ, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh trước ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.870138,
      "id": "19834512",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua dt trả góp mà chưa hết kỳ hạn mà e muốn đổi dòng dt khác có được k,mất phí là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh HưngAnh mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com gói có lãi suất thì khi đổi máy khác anh giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả và bù tiền(nếu có) a. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) đến trực tiếp siêu thị để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.854895,
      "id": "17493800",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang trả góp của fecredit thì có mua trả góp sp này được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ mình có thể góp với Home Credit anh nhé, còn với Fe thì mình cần phải góp xong mới góp tiếp được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.835106,
      "id": "26625695",
      "field_search": "question",
      "question": "19t muốn mua trả góp trả trước 50% góp 6th được khong",
      "answer": "Chào anh Theo như thông tin mình cung cấp thì nếu mình có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe  thì mua trả góp với công ty tài chính FE Credit, trả trước từ 10%-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hoặc 12 tháng thôi anh nha. Anh không trả trước 50% giá trị sản phẩm được ạ. Không biết ý anh sao ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.82641,
      "id": "20777971",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 32gb được 2 tháng nhưng đã cập nhật lên ios 11 beta. Giờ mình ko có nhu cầu nữa thì có trả lại được ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình tham khảo hướng dẫn cách hạ cấp IOS bạn nha.Chúc bạn thành công!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.819996,
      "id": "23909264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi... mua trả góp 50% mà ko có CMT thì có được không vậy.....",
      "answer": "Chào anh,Nếu không có CMND thì anh chưa trả góp được, anh bổ sung thêm thẻ căn cước được không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.811428,
      "id": "21091514",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 5s và đang trả góp. Mình nuốn đổi thành iphone 6 32gb thì có mất phí ko và có trả góp được không?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh tham gia trả góp gói có lãi suất thì anh cần giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng cũ, giá sản phẩm mới phải cao hơn khoản vay và anh phải chịu phí giữ máy anh nhé. Còn giá thì anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.811272,
      "id": "23346240",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại e đang là sv nhưng em chưa có bằng lái xe có thể mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh là sinh viên đủ 20 tuổi, không có bằng lái thì anh có thể dùng CMND - Hộ Khẩu để tham gia trả góp nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.78181,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.73639,
      "id": "30280295",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp đc 2 thág. Giờ muốn góp thêm cái nữa đc kh qtv",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.730259,
      "id": "22899946",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 0% 12 tháng được ko bạn.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.720335,
      "id": "26919953",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. E mua trả góp nếu chưa đủ tuổi có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.714966,
      "id": "18470493",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi e 20 tuổi.... đã mua trả góp 0d được chưa ạ",
      "answer": "Chào anhNếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện thì anh có thể mua trả góp sản phẩm lãi suất 2,2% của FE Credit trả trước 0đ nha anh. Nếu anh có nhu cầu mua trả góp cho sản phẩm vui lòng cho em thông tin họ tên và số điện thoại để bên em tư vấn cụ thể hơn nha. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.691391,
      "id": "23446351",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad mình đã mua trả góp 1 lần rồi đã thanh toán xong . Thế có mua tiếp sản phẩm khác ko",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp bình thường anh nhé. Hiện tại sản phẩm đang có ưu đãi giá tốt đấy anh, nếu anh đang quan tâm có thể đặt hàng trên web để nhận được ưu đãi giảm giá này nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.68851,
      "id": "27079006",
      "field_search": "question",
      "question": "EM ĐANG TRẢ GÓP IPAD TẠI TGDD , EM CÒN 3 THÁNG NỮA SẼ TRẢ HẾT , VẬY BÂY GIỜ EM CÓ THỂ TRẢ GÓP IPHONE 6 KHÔNG ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua công ty tài chính khác với công ty tài chính hiện chị đang trả góp, Chị cho em xin thêm thông tin là mình đang trả góp qua công ty tài chính nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.672071,
      "id": "20969105",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp iPhone 6 32Gb anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.671808,
      "id": "18186530",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí nha.. e có mua trả góp ip5s nay được 8thang, e muốn đổi thành ip6 nhưng vẫn trả góp v được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị muốn đổi sản phẩm khác trong trả góp thì hiện tại bên em có hỗ trợ đổi sang trả góp sản phẩm khác (không hỗ trợ trả góp lãi suất 0%,và sản phẩm cũ) với khoản vay và điều khoảng trên hợp đồng là không đổi, tăng số tiền trả trước và chịu phí đổi trả chị nha. Chị vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em hỗ trợ chi tiết giúp chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.666319,
      "id": "29723648",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần gì .. và mua trả góp 0đ được không",
      "answer": "Chào chị !Để mua trả góp chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, nếu có thêm Hóa đơn điện lãi suất ưu đãi hơn chị nha. Còn nếu chị muốn mua trả trước 0đ thì chị phải có đủ CMND, Hộ khẩu ạ, chị tham khảo gói góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ, lãi suất 3.30% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.66594,
      "id": "26317538",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa 18 tuổi có thể mua trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào anh Tùng!Dạ trường hợp anh chưa đủ 18 tuổi thì chưa thể trả góp nha anh, anh có thể nhờ người thân làm thủ tục trả góp hộ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.6542,
      "id": "19586538",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mình muốn mua trả góp Iphone 6 nhưng hiện tại CMND đã hết hạn vậy có thể thay bằng giấy tờ khác được không vậy?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp CMND không hỗ trợ thay bằng giấy tờ khác chị nha. Chị vui lòng làm lại CMND mới để được hỗ trợ trả góp nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.639517,
      "id": "29279606",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua trả góp và đến t.g trả nhưng em đang đi lm xa em gửi số hợp đồng cho người nhà trả thì có được ko ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ chỉ cần có số hợp đồng và người đi trả góp nhớ mang theo CMND anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.614836,
      "id": "28171092",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa đủ 18 tuổi có giấy cmnd có hậu khẩu mua trả góp được hônq vậy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện anh chưa đủ tuổi mua trả góp ạ , tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu đăng ký làm hồ sơ trả góp giúp anh nha !Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.60873,
      "id": "24635701",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hộ khẩu có cmnd và có khả năng trả góp nhưng chỉ 17 tuối có được mua trả góp không ạ ? Mong ad phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là mình 17 tuổi thì chưa thể mua trả góp anh nha, Anh cần chờ đến 20 tuổi hoặc nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.601639,
      "id": "19826739",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua trả góp ở thế giới di động rồi bây giờ e có thể tham gia trả góp ip 6 32gb được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đang trả góp 1 công ty tài chính, thì anh khó có thể tham gia trả góp tại công ty tài chính này tiếp anh nhé. Nhưng anh có thể đăng ký trả góp 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhé. Anh có thể cung cấp thông tin công ty tài chính anh đang tham gia trả góp để bên em hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.598269,
      "id": "28393229",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được giảm 500k không",
      "answer": "Chào anh Dạ khi mua hàng Điện thoại iPhone 6 32GB mới bên em không có chương trình giảm giá 500.000đ ạ, kể cả mua góp lẫn mua trả thẳng. Khi mua hàng máy này mình sẽ nhận được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) và Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad anh nha. Không biết hiện mình muốn mua góp hay mua trả thẳng ạ em hỗ trợ anh tốt hơn.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.588217,
      "id": "18555120",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang tra góp của FE Credit vậy có thể mua trả góp tiếp sản phẩm này được ko???",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp anh nha. Tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang tham gia trả góp thì tỉ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn đó ạ. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.586533,
      "id": "26078392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang trả góp samsung j7 pro, em muốn mua trả góp máy iphone nữa cho người thân em có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Trường hợp này anh có thể mua trả góp tiếp nhưng chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang mua trả góp để làm hồ sơ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.56493,
      "id": "20540488",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mua trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Tâm,Sản phẩm hiện tại có hỗ trợ mua trả góp chị nhé. Chị vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà chị có, số tiền trả trước và số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất giúp chị. Hoặc chị để lại số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.54468,
      "id": "21044655",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp ko cần đóng phần trăm trước có được ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 0đ của công ty tài chính FECredit với lãi suất 2.2% và góp trong 12 tháng, giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh vui lòng cho bên em xin thông tin tên và số điện thoại để liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.540173,
      "id": "24487012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thẻ BIDV có mưa trả góp được ko bạn",
      "answer": "Chào anh Khanh,Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ mua trả góp với thẻ tín dụng của ngân hàng BIDV ạ. Anh có thể mua trả góp với công ty tài chính anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.53956,
      "id": "20413200",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp j7pri o tgdd.nay muốn mua trả góp 0dong iphone 6 nay được không shop.",
      "answer": "Chào anhVới gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit thì anh cần đầy đủ CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện là tham gia được ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.530355,
      "id": "22138264",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả trước 40%. Góp 6 tháng Nếu đang góp e muốn trả hết luôn thì có dc k ạ?",
      "answer": "Chào anh Giỏi,Anh yên tâm là trong quá trình góp, anh có thể thanh lý hợp đồng góp sớm khi có khả năng bình thường nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.509216,
      "id": "22780562",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ của người khác nhưng mình đi mua được k ạ ? E muốn trả góp đt ip 6 32g gói trả trước 50% và trả góp 8 tháng  ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này ai đứng tên hồ sơ thì người đó cần ra siêu thị để đăng ký chị nha, còn đóng tiền hàng tháng thì chị đi đóng vẫn được chị nha. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.500944,
      "id": "17531492",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd . E muốn mua trả góp điện thoại này trả trước 20% có được trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia trả góp cho IPHONE 6 32GB thì chỉ có chứng minh nhân dân thì chưa đủ để tham gia trả góp nha chị. Không biết chị có hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.483793,
      "id": "27354299",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp máy chưa khui hộp hả ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi anh nha, máy này bên em kinh doanh là chưa khui hộp ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.481201,
      "id": "24851997",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ là cmt và bằng lái xe , muốn mua trả góp trc 10% và trả trong 12 tháng đc k ? . khi đến xét hồ sơ thì cmt và bằng lái xe đã có 1 khoản nợ trc rồi nhưng chưa trả xong thì có mua đc trả góp k ? tôi muốn tham khảo gói trả góp của FE credit\"",
      "answer": "Chào chị, hiện tại em sẽ tư vấn gói lãi suất của công ty FE CREDIT. mình sẽ trả trước 10% khoảng 849.000₫ và trả trong vòng 12 tháng. Mỗi tháng mình góp khoảng 895.500đ, lãi suất 2.68%/tháng và giấy tờ gồm CMDN và GPLX. Không biết nợ trước mình đã vay của công ty tài chính nào rồi ạ? để em có thể tư vấn hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.479246,
      "id": "18565634",
      "field_search": "question",
      "question": "sinh viên mua trả góp có được ưu đãi gì ko ạ!",
      "answer": "Chào chị. Rất tiếc hiện bên em không có gói lãi suất ưu đãi giành cho sinh viên chị nhé. Chị có thể cho em xin thông tin về độ tuổi, giấy tờ mà chị có để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.443432,
      "id": "24663029",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND bằng lái mua trả góp 1 tuần thì thanh toán hết bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em chỉ có gói góp trong 3 tháng thôi ạ, không biết ý kiến anh thế nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.430416,
      "id": "19502662",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0đ thì có đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Để TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG máy Điện thoại iPhone 6 32GB này, anh cần trên 20 tuổi, có đủ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.419079,
      "id": "19236845",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp bên fe củng nhiều hồ sơ rồi. còn 2 tháng nửa là hết hồ sơ. chưa có nợ xấu lần nào. cho hỏi mình mua góp đk bên fe nửa thì có duyệt ko vậy, mình mún mua máy này. admin tư vấn giúp với",
      "answer": "Chào anh. Với trường hợp anh đã từng tham gia góp với bên Fe credit thì với lần tham gia tiếp theo thì tỉ lệ duyệt hồ sơ sẽ không cao đó anh. Anh cũng có thể cho em xin thông tin thêm giấy tờ mà anh hiện có để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh tham khảo qua gói lãi suất của công ty Homecredit cũng được đó anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.410343,
      "id": "19461843",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 10/9/1998 mua trả góp được chưa ạ , em là công nhân",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại anh 18 tuổi  không đủ điều kiện để mua trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.39609,
      "id": "25815935",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mua trả góp còn bảo hành bán lại có được ko",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com chị phải thanh lý hợp đồng sau đó siêu thị sẽ thu lại và hoàn lại giá trị sản phẩm theo thời gian chị giữ sản phẩm nhé (Ví dụ tháng thứ nhất hoàn lại 80%, tháng thứ 2 hoàn lại 75%,...).Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.37772,
      "id": "30969513",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà chỉ có cmnd có đc ko",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc không được ạ , anh cần bổ sung thêm sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe mới hỗ trợ mua góp nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.367695,
      "id": "23571779",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trước 4 triệu .. Sau hai thang trả hết thì cần làm gì ạ ..",
      "answer": "Chào chị,Bên em không có gói trả trước 4.000.000đ góp trong 2 tháng ạ. Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.365854,
      "id": "31654219",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp nhưng sổ hộ khẩu của e photo công chứng hơn 6 tháng rồi có dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Theo như thông tin chị cung cấp thì chị không mua trả góp được ạ. Chị vui lòng chuẩn bị chứng minh nhân dân gốc và dùng hộ khẩu phô tô nguyên cuốn, đủ 16 trang, công chứng trong 3 tháng gần nhất đối với công ty tài chính FE Credit, còn công ty tài chính Home Credit thì công chứng trong 6 tháng gần nhất. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.353184,
      "id": "26658478",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn mua trả góp khong có cần tiền trả lần đầu được kh vậy???",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0đ anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé    Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.345295,
      "id": "22503334",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi này ạk ... Tại a Mình Đứng Ra Mua Trả Góp Cho Mình . Mà Trong Khi Thời Gian Trả Góp Bên Mình Còn 2 Tháng Nửa Mới Góp sông ạk ... Z Có Thể bây giờ mình Trả Hết Luôn Rùi mình Mua Góp Dx nửa hk ạk ...",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể trả hết trước hạn hợp đồng và mua trả góp thêm sản phẩm được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.342031,
      "id": "25236940",
      "field_search": "question",
      "question": "ví dụ mua trả góp vào ngày 12 , nhưng tôi muốn trả số tiền trả góp vao ngày 20 thì có đc k ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì không được chị nha. Chị đăng ký trả góp vào ngày 12 thì phải trả góp vào ngày 12 hàng tháng nhé. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.341085,
      "id": "26223341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp Bên mình hiện có chương trình trả góp 0% hay trả trước 0 đồng ko ạ. Và nếu trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.547.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.032.000đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.338404,
      "id": "23182048",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang muốn mua tra góp, nếu mình mua trả góp ở điện máy xanh mà hàng tháng minh trả góp ở tgdd đk ko?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp tại dienmayXANH.com thì hàng tháng anh có thể trả góp tại Thegioididong.com vẫn được anh nhé. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}